睇完找數，快啲做翻野

30年前既823，波羅的海爭取自由，組成200萬人手拖手既人鏈。30年後既823，香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）

而家就等你出黎！
每人帶2－3個fd已經好震撼！帶埋父母和理牽！

長沙灣、深水埗

彌敦道總谷：

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

823人鏈We Connect，
百萬人齊築香江路！
Let the WORLD witness our unity!!!!!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

push